[I/A] Blade & Soul Revolution 劍靈日服

Netmable 日服開ser啦 24/10

事前登錄

本作是以 PC MMORPG《劍靈》優化並移植至手機平台製作而成，在 2018 年 12 月已於韓國上架推出。除了繼承的原作特徵如行走在空中與水上的「輕功」動作、如同格鬥遊戲一般多樣化的戰鬥動作還有壯闊遠大的劇情設定，也包含了與巨大頭目級敵人的戰鬥等內容。

An:

Ios:

之前見有個位有事前登錄 入email

呢隻野pc台伏真係惡夢黎外掛多撚到仆街

netmarble 專係搵啲MMORPG PC game 改做手機換皮game，睇怕又係類似天堂2 咁

又係VIP刷碎片

聽玩韓服班講課到仆街

留名
冇野玩試下呢隻

自動game?

唔知日服點

聽講課金1打10
唔課唔洗玩

玩咩ser

電腦都係

比武大會變比武器大會

咩版？

日版 只係有人翻譯咗

係咪又唔課唔洗玩果啲？

玩第三個ser?

開ser

要對日文名

我玩圈住緊個ser

mmorpg放得落手機就預咗架啦
唔課咪當單機咁玩